不要說「邊個衝就係鬼」，試著說「邊個衝就係英雄」

或者，邊個帶我地衝，就係英雄！

我地跟你！

不分化！不割蓆！

同一目標！黑驚死全家！五大訴求！

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動
邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到啲講錯嘢嘅手足要予以糾正 以防更多人受影響

遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！

真係唔明 都已經個幾月 都重有呢啲3毛說法

i mean ,邊個衝邊個鬼

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

哀兵必勝